Facebook page咁鍾意做學生街訪，不如去訪問跨境學生

趁學生放學時間喺屯門元朗天水圍往深圳既巴士站
即係b1 b2 b3既巴士站訪問下佢地
睇下佢地對香港有幾認識，平時放學後有咩玩
佢地識唔識靠小學雞觀眾每月賺十萬既youtuber 等等